有圖！！！一個人離開呢片傷心地

今日真係好傷心，我鍾意嘅小學同學Samantha竟然扑左我WS所以我就搭船去長洲玩，離開呢片傷心地

做乜撚嘢

咩事

Molly點算

係Molly扑我嘅，所以我溝第2條女都好正常

唔好返嚟pls🙏

molly比我屌過啦

JM9